6.9岀嚟一定要唱嘅歌

誰亦有維護理想的血淚

G持下

唱下歌又膠化

唱喜歡你

外國夠唱歌啦

乜撚都左膠

唔撚差在請埋dj 放個舞池出黎丫 on9 樓豬

死5毛！

好熱血
每次都會哼俾自己聽壯膽

[url]国际歌 L'Internatonale - 中文 Chinese[/url]

播唔播歌又做成連登仔分化對立
建議唔好再推post
集中推返策略post